警方深夜到蘭桂坊 勸喻一名沒戴口罩外籍女子 理論後警員離開

政府進一步放寬社交距離措施，酒吧、夜總會每枱最多可坐4人。接近午夜蘭桂坊的酒吧擠滿人，警方聯同食環署人員到場巡視，港島總區指揮官郭柏聰亦在場。

有部分在街上及離開酒吧座位的人，未有戴上口罩，期間警方勸喻一名沒戴口罩的外籍女子，雙方理論，該女子其後拿起飲品飲用，警員離開。

警方用英語廣播提醒市民遵守防疫措施，向市民派發防疫單張，又進入酒吧內查看酒吧牌照和提醒市民注意防疫措施。

er er er
please wear you your masses

班狗恰香港人就叻
佢地邊夠外國人撚

講中文啦屌你

唔噴胡椒噴霧

傻鳩毅進仔走住屌

咪扮野啦 平時起老蘭又唔見你地班撚樣捉

搵個BBC/ABC都玩死佢

You no wear mask, care

比人撚狗咁撚
然後搵香港人出氣

黑警死全家

死廢閪警曱, 蝦細路最撚醒

喂your masks呢喂where

屌最低限度都令支棍出黎啦
香港狗隊唔係咁失威啊嘛，見到外國勢力就變鵪鶉
明落習大大假喔

試下過多兩日Halloween 正日，蘭桂坊超多人
個個帶哂Mask ，面具黎玩。
之後人群中有D 人突然大嗌，
光復■■， 又有人回時代 ■■
好想睇下個時D人 偽ABC 咩反應

都唔識英文 點溝通

如果係本地後生就599g警棍噴椒啦
見係洋鬼子就笠水

柒就吞槍死咗佢啦

拿起飲品飲用識玩

You! Mask! Ok?

識撚英文咩

夾口供佢地就叻

公安邊識英文

Why you no wear mask ? Quick d wear , quick

講英文識閪聽咩

垃圾毅進狗

警察同解放軍係咪都怕洋鬼子
真係垃圾

應該係唔知英文點講

you no mask get out!
no... solly mask ok, no mask away

自取其辱

睇live好多冇戴
仲要啲狗望住 然後直行直過

識撚講英文咩
被人撚狗咁撚

咁你咪去嗌囉

乜唔係總有啲失意大學生去考差佬？真係一個識講英文嘅都冇？

做乜唔拉橙帶出599G告票呀？

垃圾差佬去到邊都比人屌

佢哋啲眼神閃縮到

係黑警

求幫推

[突發][多圖]今日同朋友出旺角見到勁多文宣

Hi
Please stand back from the door

BBC ABC：扮乜撚野唔識中文呀

香港人等於五等公民

有聲

唔出胡椒噴霧

下，果到不嬲好多人都就無戴，你要拉哂個lkf都得啦

一定有人叫

1.5 miles

一棍打落去咪得
洗同班洋鬼子理論

拉條撚咩 蝦鳩本地人 後生仔就叻 ifc出面個bar 個個星期五六日都多人到 經過下都好似行年宵咁

係蘭桂坊斜路上面
係高位制高點放駕水炮車
隔一陣放下藍色水射死你班禽獸

法例寫明飲嘢唔使戴口罩

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

搵班識英文先好入去咬人啦

599i
公眾地方拎起野食野飲冇人吹得佢漲

你肯定？

Re-move

班白衫狗

做乜要理論姐阿蛇？直接出椒咪得囉

再唔係出埋電筒照

3粒花都唔識講句英文

毅進仔撚聽得明咩

Sorry I have gun you where mess

睇佢地似係扮墨西哥人咁

聽唔明之後離開

有冇人扮林鄭/陳同佳

政治執法，對住香港人就也文也武，對住鬼佬就笠水。

民族性唔夠強
如果係日本, 德國, 意大利警察點會同你講英文
夠pop應該同佢講廣東話

屌 胡椒噴霧呢

廢物毅進仔

I go to the School on foot

Clubbing仲有開咩？

都要香港人夠廢先恰到

真係垃圾

我頭先喺現場 d狗真係冇撚用 完全控制唔到d人

Remove remove, if not remove, I will penalty for you!

自我審查？
on9
時代革命 光復香港

而家仲點會咁同鬼妹講野
一開口就梗係
我係毅進仔冇得輸

搵門口啲BBC屌爆佢地後欄

會唔會有蒙面派對

屌 一鳩出599g 唔拎身分證明文件出黎 就出想出椒
跪頸 打一獲先拉 有班鬼同你d死黑警一樣以為自己大晒既

咁都要你地本身好恰

竟然畀洋鬼子欺負
顏面何存

唔係講bring算好

呢件黑警一定係懼怕咗鬼婆嘅正義所以離開

扮林奠 比卡超 叫光x香x

睇下班狗敢唔敢打落手？

死黑警 又做小丑

劣根性

放Tg啦仆街

東亞病夫

舊年唔係好威咩放晒TG咁

黑警唔識講英文

搵晒無帶口罩走

On9?
而家咩時勢
鬧個鬼妹
呢度係香港，我要聽中文

agree

傻閪 落吧戴口罩不如扑野著防護衣
恐懼撚同啲口罩法西斯呢

: 光英吻光到一嚿嚿光番中吻啦dui你
: 咁好囉，帶返口罩得唔得啫？
: 悟帶呀吹咩？
: errr......咁...err..唔阻你 (黑好黑面走咗去)

TG 呢?

FACE ON !!!!

Where your mass la
Don’t 啊嬌 with me
I can arrest you
Shut up
(真實對白)

所以佢咪玩死啲前線狗

唔會
唔識聽還唔識聽
但見你唐人樣就實打鳩咗你先

我住係中環SOHO 近卑利街果頭，
其實而家逢星期五、六晚都有龜車係度廣播叫人散，
而我咁耐以黎只見過一次D 黑警係有俾告票D 鬼，
因為果次條鬼仔好似飲大左，係度笑鳩D 黑警英文差。

外國人根本就開晒 cheat code，佢地去亞洲地方做乜都得

又係呢 d 崇洋飛機 post , 唔怪之得外國人都唔撚睇得起香港人

無帶胡椒噴霧 ?

橙色帶呢

香港人只會笑鳩自己人
唔係話D 狗係自己人 就算係普通人 香港人都係會笑人唔識英文

其實警方既巡查行為根本係低能

叫酒吧d人要戴口罩

就算係其他地方都係，要係你面前戴左你先肯走
咁於防疫，於執行法例，於維護警察既工作，專嚴，都要廢的

純粹就係拎個彩，有套程序，有個活動，你做我做。Oh 我地合作防疫！
好勁勁！！

cooking mama

限聚令就好似茶樓搭抬咁，唔夠人咪砌夠人

mask pls, mask pls. where your mask? YOU! wear mask. You have mask, OK la ... on your mark. .....

見到鬼佬咪又係含撚

撚狗

Er Er ...... wear your mouth cover, OK?

鬼：信政府唔驚

狗有中共撐腰，人地一樣有自己國家撐腰

鬼: hey FA Q
狗: okay okay

唔關事
你logic 係岩, 道理係岩
佢屈你加埋集權政府
是旦可以告你入

唔係你廢唔廢問題
一樣有人屌狗, 什至郁手
但係點??

d狗上年外國人都推落地
根本唔CARE 冇後果
你唔洗blame the victim 啦

You wear mask you rioter

hello yes well actually thank q u

見鬼就縮
廢柴
見後生就打
渣滓

門口狗

香港講英文都係民族性既一環
本身我地就係包廣東話同英文

不可能
1. PLEASE太有禮貌
2. SVO grammar structure 太難

應該：You, no mask! Mask, now!

Brian problem

果隻I can't breathe狗呢

peace where mass

ok, u can remove

喂喂喂，i 死where mass ar....

班女黑人問號蚊。。。。

睇到我孛力！走已！口左！(吱吱！）我扯哂旗！扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶Lin！瘋狂奶閪！盡情交配！盡情做愛！日屌夜屌！不停抽插！屌到啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精！一定要懷孕！萬聖節快樂！(吱吱！)
好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！
灌到條女貓哂都要糸㡭！糸賣！扌臿！爆佢件衫！頂子宮頸！𨳒到起漿都要繼續𨳒！最緊要就係唔戴套！
舉起佢兩隻腳要佢講住Happy Halloween，好似地盤佬咁瘋狂打佢椿！𨳒到佢口吐白沫為止！生咗有奶水就一路𨳒一路質佢隊草一條都唔准嘥！
落佢春藥屌爆佢再質佢食草屌到佢䁱飛落佢春藥屌爆佢再質佢食草屌到佢䁱飛落佢春藥屌爆佢再質佢食草屌到佢䁱飛最好中出完射到佢成身白哂將佢打包送去垃圾房！！！祝閣下旅途愉快